今集flfa好似每場都係EA控制咁

每一場Online season 都好似ea控制咁 無啦啦符符碌碌入咗玻
利申：D2 唔識用skill move嘅廢青

啱啱果場贏緊2-1 對面尾段兩個角球 一個倒掛一個頭槌 絕殺 好似打假波咁

好簡單 電腦想你輸你係無可能入到一球 一係射飛機一係柱邊出界 再唔係接實 單刀又好落底斬又好 點都入唔到！
電腦想你贏 對面明驗食曬屎 成班散步 交波又交曬比我 半場都過唔到 講真今年係好明顯 玩Ut仲明顯

打到好冇癮。 好似同電腦踢波咁